碧咸係咪世上唯一所有髮型都carry到嘅男人

Btw碧咸係咪植過髮黎
英國人好少可頭髮玩極都仲有
由其去到佢而家個年紀

謝雲奴個髮型

碧咸key謝雲奴.jpg

應該冇
如果植髮真係好有用嘅話
威廉王子都唔使搞成咁

我覺得中間分界長毛果陣好唔襯
應該係佢武士頭之前果幾個月

一條條個隻黑鬼頭
佢搞唔掂

碧咸已盡力

有都唔出奇 無返咁上下貪靚 好難keep到個樣咁耐
除左護膚 我諗佢連食乜野同作息時間都好節制

我諗王子都一早放棄左頭髮
開始甩到髮根都冇哂 更加植唔到

身形仲係咁fit已經落左好多苦工

呢個唔算係髮型

我淨係知樓主咩髮型都carry到

大衛施華都植得好成功

朗尼咪有植髮囉，咪一樣咁稀疏碧咸應該係天生既

好似植左好多？

留名有人p金正恩頭

第一張相仲踢緊皇馬，好明顯希疏
最尾張相應該近期，即係冇踢波8-10 年，頭髮幾密我相信有植髮

原來有植 怪唔知得光頭之很髮線好似前左

植左都冇咩人覺咁 犀利

干地成個頭都植出黎，點會無用

唔係個個效果都好咁啫

但植緊嗰陣應該會察覺到喎
D Silva 都搞咗成季
Beckham keep住踢咁多年波無停過

Btw除咗個雞冠頭之外，覺得佢全部都carry 到

宜家植髮可以鏟少少就得
鏟光都應該係為左方便only

粟米頭果期應該係最差

髮色由全金變全黑，老咗會甩色

依到應該貴得好誇張

好似係
真係完全唔岩依啲黑人髮型

植完頭髮係會繼續甩
M字額嗰種雄性禿好難搞
係關男性荷爾蒙事
就算你肯一路食藥都未必控制到
而且現今只係得一隻藥對呢種脫髮有幫助
但係隻藥有機會令男人不舉
所以好多人寧願唔醫唔植髪

個頭亂亂地梳後都可以型過人

即係植完都有機會因爲荷爾蒙過盛令到再甩返？

係呀，如果唔係你點會見到成街咁多光頭佬
幾萬蚊就可以搞得掂個個都做啦
Jude Law 都唔使變到中坑咁嘅樣

MU個張成個迪卡比奧

人去到個啲年紀就係咁上下
皮又鬆 啲皮下脂肪開始流失
甩頭髮

，lm

不嬲高加索人係細個淺大個深番
得好少係一路金色

所以鬼佬文化入面黑髮=成熟

唔講唔覺

樓主幾張圖唔係淨係髮型
連衣着都講埋

西裝 休閒便服 波衫 背心
全部冇問題

唔講又唔覺
我都係隨機搵幾張圖

金髮鬼係咁 越老越深

Allin 利

睇完條片
幾肯定佢係有植頭髮

派冠希出戰

我諗植髪要指定criteria
elon musk就得左

有植啦
個額角位咁唔自然
仲有早排先比人影到佢地中海

咩呀 泰利 謝拉特果班咪又係咁多頭髮

朗尼植完又甩

泰利唔算多啦
後生時都mm地
反而謝拉特真係濃密到額頭都見唔到咁滯

都有fail既時候既

真？ 最鍾意02世盃果個雞冠頭

google過應該係2015年影,都只不過收左山年半

入黎就係為左睇呢張圖

謝拉特啲頭髮真係十年如一日穩定
好多男人都好羨慕

髮線最低既球員

求contact

樓主臭雞一隻

比比鳥先係

J下咪算囉唔洗咁激動既

植左個d係唔會再甩 因為係由後尾枕既頭髮拎過去 但係其他地方都仲係會脫 當然如果你脫髮基因真係太強大 咁真係好難救 因為後尾枕既頭髮係有限

著得小背心影相都一定係濫交女人

所以碧咸應該都係植下額頭同頭頂少少

How much 1Q

植完髮一樣長期食藥
如果唔係一樣甩返
點解男人會甩頭髮

金正恩的髮型

免費，日日上得

NONONO
植完個D唔會甩
你街見甩個D都係U字咁
頭旁邊都後面既都唔會甩
植完食藥係因為防止本身頂位仲未甩個D

如果用佢髮線換一次英超

有冇你份？

喊左 一路踢一路喊,
佢真係好愛足球

迪基亞啲髮色都越黎越深

呢個超型

明明額闊髮線高
但係梳起晒一樣型到癲

輪廓完美咁濟

邊個搞都唔會掂啦 呢亭屎忽頭

點知係樓主？

碧咸出左名Model佬 比球圈笑 自從佢娶左辣妹之後 ，
唔係Victoria 都無今日碧咸 當年只係波牛一件
年年汁 一有少少野 仲唔搞？
Marketing 黎 ， 個樣有無汁過都成疑
細個係獌初期好似無咁靚仔

唔算fail都

神漾

一定落左好多心機時間打理自己外觀

如果咸爺真係整呢個頭都未必會fail
Key相上去個頭型都同碧咸本身個頭型唔同

靚仔真係大晒

當年

靚仔到

佢最型一定係出道到00年光頭前果個73分界髮型

一開聲就柒

[有圖] 你覺得微辣入面邊條女最正？

#123

起左底未？

DNS 睇錯徐錦江龜頭

個頂越來越稀疏，有次佢踢友誼賽咁啱落雨
頭頂有個隆

假相黎架

係咪有more